instruments:
  - "Барабаны"
  - "Гитара"
  - "Пианино"

questions:
  Барабаны:
    - question: "Для кого вы хотите уроки игры на барабанах?"
      answers:
        - "Себе"
        - "Ребенку"
      key: "learner"

    - question: "Возраст ребенка?"
      answers:
        - "3-5 лет"
        - "6-8 лет"
        - "9-12 лет"
      key: "child_age"
      condition:
        key: "learner"
        value: "Ребенку"

    - question: "Какой у вас уровень игры на барабанах?"
      answers:
        - "Новичок"
        - "Умею основы"
        - "Продвинутый"
      key: "experience"

    - question: "Какой стиль музыки вам нравится?"
      answers:
        - "Рок"
        - "Джаз"
        - "Поп"
        - "Метал"
      key: "music_style"

    - question: "Какова ваша цель обучения?"
      answers:
        - "Хобби"
        - "Выступления на сцене"
        - "Развитие моторики"
        - "Подготовка к музыкальной школе"
      key: "goal"

    - question: "Сколько времени готовы уделять практике каждую неделю?"
      answers:
        - "1-2 часа"
        - "3-5 часов"
        - "6-10 часов"
        - "Более 10 часов"
      key: "practice_time"

    - question: "Предпочтительный формат занятий:"
      answers:
        - "Индивидуальные"
        - "Групповые"
        - "Онлайн"
      key: "lesson_format"

    - question: "Интересуетесь ли вы музыкальной теорией?"
      answers:
        - "Только практика"
        - "Практика с теорией"
        - "Глубокое изучение теории"
      key: "theory_interest"

    - question: "Что вас мотивирует учиться?"
      answers:
        - "Саморазвитие"
        - "Вдохновение от музыки"
        - "Профессиональное развитие"
      key: "motivation"

    - question: "Хотели бы вы участвовать в концертах или мероприятиях?"
      answers:
        - "Да"
        - "Нет"
        - "Возможно"
      key: "concert_interest"

  Гитара:
    - question: "Для кого вы хотите уроки игры на гитаре?"
      answers:
        - "Себе"
        - "Ребенку"
      key: "learner"

    - question: "Возраст ребенка?"
      answers:
        - "6-8 лет"
        - "9-12 лет"
        - "13-16 лет"
      key: "child_age"
      condition:
        key: "learner"
        value: "Ребенку"

    - question: "Какой тип гитары вас интересует?"
      answers:
        - "Акустическая"
        - "Электрогитара"
        - "Классическая"
      key: "guitar_type"

    - question: "Какой у вас уровень игры на гитаре?"
      answers:
        - "Новичок"
        - "Умею основы"
        - "Продвинутый"
      key: "experience"

    - question: "Какова ваша цель обучения?"
      answers:
        - "Хобби"
        - "Создание собственной группы"
        - "Улучшение музыкального слуха"
        - "Поступление в музыкальное училище"
      key: "goal"

    - question: "Какой жанр музыки предпочитаете?"
      answers:
        - "Рок"
        - "Блюз"
        - "Классика"
        - "Поп"
      key: "music_genre"

    - question: "Сколько времени готовы уделять практике каждую неделю?"
      answers:
        - "1-2 часа"
        - "3-5 часов"
        - "6-10 часов"
        - "Более 10 часов"
      key: "practice_time"

    - question: "Интересуетесь ли вы музыкальной теорией?"
      answers:
        - "Только практика"
        - "Практика с теорией"
        - "Глубокое изучение теории"
      key: "theory_interest"

    - question: "Хотели бы вы участвовать в концертах или мероприятиях?"
      answers:
        - "Да"
        - "Нет"
        - "Возможно"
      key: "concert_interest"

    - question: "Интересуетесь ли вы композицией и сочинением музыки?"
      answers:
        - "Да"
        - "Нет"
      key: "composition_interest"

  Пианино:
    - question: "Для кого вы хотите уроки игры на пианино?"
      answers:
        - "Себе"
        - "Ребенку"
      key: "learner"

    - question: "Возраст ребенка?"
      answers:
        - "3-5 лет"
        - "6-8 лет"
        - "9-12 лет"
      key: "child_age"
      condition:
        key: "learner"
        value: "Ребенку"

    - question: "Имеете ли вы опыт игры на пианино?"
      answers:
        - "Новичок"
        - "Средний уровень"
        - "Продвинутый"
      key: "experience"

    - question: "Какова ваша цель обучения?"
      answers:
        - "Хобби"
        - "Поступить в музыкальное училище"
        - "Развитие творческих способностей"
        - "Улучшение координации"
      key: "goal"

    - question: "Какой стиль музыки вам нравится?"
      answers:
        - "Классика"
        - "Джаз"
        - "Современная музыка"
        - "Блюз"
      key: "music_style"

    - question: "Сколько времени готовы уделять практике каждую неделю?"
      answers:
        - "1-2 часа"
        - "3-5 часов"
        - "6-10 часов"
        - "Более 10 часов"
      key: "practice_time"

    - question: "Предпочтительный формат занятий:"
      answers:
        - "Индивидуальные"
        - "Групповые"
        - "Онлайн"
      key: "lesson_format"

    - question: "Интересуетесь ли вы музыкальной теорией?"
      answers:
        - "Только практика"
        - "Практика с теорией"
        - "Глубокое изучение теории"
      key: "theory_interest"

    - question: "Хотели бы вы участвовать в концертах или мероприятиях?"
      answers:
        - "Да"
        - "Нет"
        - "Возможно"
      key: "concert_interest"

    - question: "Интересуетесь ли вы композицией и сочинением музыки?"
      answers:
        - "Да"
        - "Нет"
      key: "composition_interest"